仆街有狗扮示威者

突然撲低示威者

睇蘋果直播
sor冇圖
有冇人幫手補圖